8.12機場 絕對和理非，但唔好以為冇鬼!

如果我係和理非鬼,我會做以下既事:
1.見到藍絲會爆粗，煽動人圍住藍絲甚至動手
2.大聲喝罵一些冇興趣接傳單既外藉人士
3.高空擲物/倒不明液體 (已經有人做緊)
4.煽動在場人士做更激進行為 (e.g.硬闖離境大堂甚至customs, 轉攻Asia World Expo, 佔機場外馬路,巴士站, etc)
5.分化在場人士,例如不滿叫某些口號 ("香港人加油"),繼而煽動兩方人動武
6.....太多想像唔到既可能性

和理非鬼既目的只有一個,就係破壞和理非既形象，甚至煽惑佢地用暴力.

唔好以為警察一定唔會係機場出手,再加上機管局一定聽警察話,只要有示威者(鬼)做一些令人反感既野,就有藉口清場,政府係唔會怕上國際頭條,只會賴示威者激進.

如果見到有舉止唔尋常既人士，請大家自發制止佢地，如何制止，到時執生。

天橋係高危位，一定要有手足巡邏。

8.12一定多人，估計抵港大堂唔夠坐要搵其他地方坐。都係果句，做乜都好唔好令整件事變質。

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場貨運、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

We Shall Never Surrender
機場見

721 811

有馬來西亞朋友睇到呢個post問我係咪真
佢話好驚 我屌好撚多人唔用腦就以為真
所以今日大家真係要小心有鬼

祝發放假消息5毛生生世世做中國人

12/8 13:00 機場見

今次唔係接機，係送機

push

point 5: 無啦啦叫香港人加油做咩
係叫都叫英文啦